地產仆街大家都知

祝你全間公司中肺炎

如果黎多次沙士
我一定屌你老母

肺炎確診價 600萬

香港人真係賤種

班地產狗真係有創意

跌得幾廿萬好意思叫人入市做水魚

幅圖我就係黃大仙現崇山商場影

現崇山1100萬咋 仲有狗屋係隔離
保安級數直頭5粒星
真係送比我都唔住
要同啲低等生物做鄰居

好黑心

武漢同胞價４百幻

地產買樓賣樓 在商言商緊係無問題
但句標語簡直係神級

400幻 買口罩算啦
炒口罩炒到買地自己起
香港人乜都炒

歡迎地產狗入黎搵野屌我
特別係利嘉閣

要錢急走
都唔知是咪39歲個個
直頭人都走埋

串尻連登仔咋

呢個撚係沙士價咩…100萬以下先好黎同我講野

識玩既梗係衝入武漢買樓喇依家

個年代計 應該串緊高登個班
連登個班未成年 點經歷沙士

黃埔花園有冇樓睇

叫agent live條片比我

利伸有票係手

地產文學係幾正

未見底

2座thx

黃埔